有冇人condom公司 見時勢唔好即刻炒晒啲pt

我先
City’super Logon

請parttime 都係為左咁姐
你平時都可以鐘意唔返就唔返

正解

part time唔同full time

part time本身就係condom

我間公司炒哂啲未過試用期既員工，包括我